[美帝感恩節1]新的旅程，準備cyber mon

見呢便無開番個
只限分享同討論，嚴禁招group

拋舊磚：

推